點解黃埔染武漢肺炎果個男人可以上星期二上武漢又返到落黎?

上星期二武漢都封左城啦

呢個係1Q題?

1月23日返港的. 可能是趕在封關前離開.